柯出黎既屎反映到健康狀況？_？

你個名...

操縱大邱你和

圖呢屌你